尼高路簡迪定馬基利尼？

尼高路簡迪
馬基利尼

馬基利尼高路簡迪

尼迪迪

都唔撚同類型，你唔好攞杜奧巴同迪西里比？

同位，一個全防守，一個都係偏重防守
又黑鬼，身型一樣，國藉球會都一樣

咁都唔比較得
屌你老母係咪要複製人先比較得？

杜奧巴定迪西里？

一個純防中一個box to box，打法都唔撚同位置都唔撚同。至少馬基尼利打到單防中，簡迪打單防係食撚晒屎先啦

咁你咪比較緊

馬基叔老左都仲有貨交
毒毒開始回塘

呢個post淨係純粹擺兩個球員出嚟二選一，冇講埋要睇球員喺同一個位嘅表現，純粹講出馬基利尼係純防中而簡迪唔係純防中，指出佢兩個冇可比性又叫比？

簡迪最勁個期都係純防唔係b2b喎

傳統翼鋒係咪又唔可以同內切翼鋒比

Ching不如舉個有可比性嘅例子示範吓

Kante係李城出名時都係單防ja wo
飲水哥係做駁腳 傳波中場中

咁樣睇嚟好多龍門都冇可比性

sweeper keeper 都唔可以同傳統龍門比

咁樣已經係雙防中 跑咗出去追波追人仲有個人企喺度已經唔同

車仔後期咪又係有艾辛
法國咪又係有韋拉

叫人點駁
法國都有馬杜迪 普巴

簡迪世界盃決賽比克羅地亞針住黎打
馬基利尼未見過呢個情況

馬基利尼無世界盃
輸12碼 佢同沙洛 加拿斯 馬老大 艾比度最慘 幾個踢得勁好 但98 00都未在陣

咁撚多特點相似都唔撚比較得
都唔知點先比較得

馬斯查蘭奴